其實Band3都有band3既好

大部份band3都唔鍾意讀書同成績都唔好
係就係上堂果陣會搞下事 嘈d
但其實中學既生活係要瘋癲下
我覺得咁樣都係一種回憶
可能知道自己入唔到大學
所以將大學要玩既野提早係中學果陣玩
但係實有部份撚樣好自以為是
以為自己讀書好叻 不過叻極都只係band3
不過無論係band1定band3 始終都有好有壞
好似689同淋病咁 咪又係名校出身
亦都好多做地盤既 讀書係唔叻 粗口爛舌
但係佢地又何嘗唔係一個好錫屋企人既男子漢呢
所以 中學banding唔係最重要
最重要係既係自己識唔識做人
Sorry for 1999

讀唔成書就早啲返工，唔好阻人讀書
有少部份想讀書既人就俾唔讀書既累死

英雄莫問出處

Band3 但照玩照入大學

天生資質聰穎

真 讀band3 中學六年都過得極開心 又識到班好朋友 真係覺得會fd足一世 我諗band1仔唔會明呢種感覺 而家聽u d人吹奏自己名校仔 話d中同唔係medic就g bus但心諗你條柒頭咪同我呢d band3仔讀同一科

你又知人地過得唔開心 唔會fd足一世 唔會明呢種感覺
咪咁on9啦

Agger 咩學校出黎唔緊要，最重要係「出於污泥而不染」成世人要活得開心，有品德好過有學識。冇品德冇人會鐘意你

利申 band3最尾學校畢業

識大把band3讀書唔成嘅 走去讀asshole靠走後門升返u

講到band1唔會識到朋友 死讀書咁

咪係 成班band3喺度打飛機

真係讀名校嗰啲玩得仲癲過你地

我都係band 3入大學，入到去比d大學同學標籤左做mk,點睇都唔似讀得成書

已畢業多年

香港中學有banding嘅咩

屌你班學雞全部都贛鳩鳩